help~貓貓被床褥責親

頭先換床單抬起半張床褥
（床褥係一個人抬唔起，酒店好厚個款）
放低個陣唔知隻貓爬左入去
責住左佢前半身
後半身夾左係床外面

床架側有位卡住床褥
好驚個個位整到貓貓內出血
但睇佢依家好精神跳上跳落
帶唔帶佢睇急症好

咁驚咪有佢去睇獸醫 上黎問托

帶左去先，冇事咪當買個心安

我係asso讀動物傳心

你比你貓貓嘅相同名我 我幫你問下佢

問完都死左嚕

dinner

帶啦 你咁問姐係唔想帶？

想呃貓相？

我都想睇

睇完lu
醫生話冇乜事，只要觀察下

識嘅唔好相認

俾咗相先啦

好心你有貓仔就檢查下先啦 你換果陣用錯力可以整死佢

去照下x光咪知